Taylor Swift聯手Zayn獻唱《Fifty Shades Darker》原聲單曲

今天Taylor Swift在微博發布了一段《Fifty Shades Darker》的短片，原來是要發表她與Zayn Malik首次合作獻唱的單曲《I Don't Wanna Live Forever》，這也是電影《格雷的五十道陰影II》首度曝光的原聲單曲，此曲在首播後一小時內已上榜iTunes的「Best Track Of 2016」！

好期待

兩大煩膠

好鬼正喎
但係d假音位把聲唱到唔似Taylor Swift把聲

好銷魂

Swiftie

終於出歌